恒指季檢結果：納入創科實業 剔除華潤電力

恒生指數公司公布季度檢討結果，恒生指數將會加入創科實業，並剔除華潤電力。至於恒生中國企業指數將加入中國建材，並剔除眾安在綫，兩項指數的成份股數目都維持在50隻。

相關變動將於3月11日星期一起生效。

恒指終於少一隻大陸股

以後我同人講買669應該有人識喇

執平貨好機會

正! 不過有實力既 應該都唔會跌好多

669好野黎

幾時踢走啲藥股

669係咩嚟

669其實係咪美資

香港公司賣電子工具, 電器野
鬼佬管理層, 依5年都有正利潤
但真係低調到仆街

點解賣到去美國咁勁

美國自己無本土公司？

收購左德國美國公司 一條龍又多元化

上年打緊開打貿易戰都係輕輕跌到35 之後都好穩咁上返40附近

咁係因為要入恒指，你唔知我唔知投行知，無得跣
不過呢隻係好野來

好多年前只是三四蚊

利申：無長渣

佢地賣啲鏟草機 電鑽 吸塵機
有好多工業用既 又有啲家居用既

好多種唔同產品 尺呀燈呀工業電筒都有
同埋前幾年都有其他相關既業務
例如啲細牌子既油漆等等再rebrand發揚出去

清呢隻股我一直都有睇無買，請問咩你買點係咩？可以指教下嗎？

我唔明點解佢既產品咁好賣，因為覺得不是消耗品

姐係五金鋪，真西利可以長賣長有。。。

呢隻好過D 大陸股好多

踢完就升， all in華潤

Check 返係 08-11年跌到落個位數
之後就一路升上去

直接睇返數據 其實都好靚仔

因為佢產品種類越黎越多同多元化
點都有市場 食緊美國DIY呀屋企裝修
同埋火災水災雪災之後果條水

呢d數字我都有睇好吸引
只係唔多信產品咁好賣，因為自己唔會年年買換，算了，恭喜清買中靚股

呢隻嘢算唔算港人之光？

工業股做到入恆指好勁，申洲同佢

上年東亞踢左
係呢個時勢
有隻港股入返恒指
都算係咁